採購部既巴絲，點解會入呢行？

我冇讀過，i大純粹讀mkt，誤打誤撞入左酒店procurement ，宜家覺得好難跟 有冇巴絲一齊傾下呢個位

Hd grad?

係

點入行？